AMD Ryzen 7 1700x配咩主板好？

諗住上amazon買

舊機會拆個1050ti gaming x 4G顯卡

又無預算
Crosshair vi extreme

1000左右自

無知一問。其實D LED燈可唔可熄左佢

點解唔可以

b350f

am4起碼用到2020
不如俾多d錢買塊靚d既仲好

主你老母板
香港人講撚返底板,老母板,咪撚講蝗蟲話

港人咪撚講香港人

香港買定外國買?

外國

靚少少

ASUS ROG STRIX B350F GAMING